還包括每戶人家的年齡、條件和質量。《評估基礎》|瓦萊麗·布萊克| 2020年9月24日|華盛頓刀片
年輕、種族和民族差異、教育水平低、懷孕準備差以及有外傷史是可能加劇壓力影響的幾個因素。流感大流行期間的懷孕：新冠病毒-19對孕婦和新媽媽的壓力顯示| LGBTQ編輯| 2020年9月23日|沒有直接的新聞
許多有色人種在年輕時就具備了心理條件，能夠以特定的方式駕馭社會以保持安全。戶外公司如何支持其DEI承諾| Kai Lightner | 2020年9月23日|戶外在線
這篇文章的一個版本出現在2020年10月的《財富》雜誌上，標題是“貿易戰爭時代的IPO政變”。另一家馬雲公司可能會打破世界IPO記錄。但這一次，美國錯過了《2020年9月21日》的財富
希爾德布蘭德20歲時開始了他在石油行業的第一份工作。繁榮之後：加拿大石油之都面臨著不確定的未來——2020年9月21日
不管我們對年齡差距很大的異性戀夫婦說了多少閒話，我們至少避免稱他們為性侵犯者。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
在有年齡差距的異性戀中，像“淘金者”和“戰利品妻子”這樣的詞會被拋來拋去。對同性戀關係中的年齡差距感到恐懼是同性戀恐懼症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
對於成年青少年，醫生們長期以來一直在與同意年齡作鬥爭。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
你必須承認你的年齡和在生活中的地位，對我來說，很多情緒化的歌曲都是荷爾蒙歌曲。Belle&Sebastian不再那麼害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
8501航班上的副駕駛是46歲的雷米·埃曼紐爾·皮塞爾，儘管他已經年事已高，但他只有2275小時的飛行經驗。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
這裡確實開始了，在車間單調的環境中，在實驗室寂靜的神祕中，新時代的魔力。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
牧師。71歲的阿隆佐·巴納德在女兒的陪同下出席了會議。在蘇族人中| R.J.克雷斯韋爾
在一個好戰的時代，君主的這種平靜是一種偉大的超自然現象。所羅門與所羅門文學
他在11歲時開始了他的軍事生涯，並繼續服役近60年。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
除了太陽穴外，他的頭髮顏色更深，幾乎是棕色，因為太陽穴的年齡已經把頭髮褪成了灰白色。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼